# README #
Aquí se irán subiendo los capítulos que hayamos traducido de Tales of Demons and Gods
Esperamos que os guste ^^


Ante todo, agradecimientos a quienes traducen los Scans del Chino al Inglés sin ellos nada de esto sería posible